既然呢個係律政署嘅獨立決定，咁就咁啦！

據了解，被告的父親是一名警務人員。案中海關隨機抽查由法國寄出的涉案毒品包裹，收件人和聯絡電話皆屬被告，但收件地址並非被告所住的青衣警察宿舍單位。其後海關派人假扮郵差送貨上門，但無人應門，遂留下領取郵包通知卡。被告稍後拿着通知卡到郵局領取包裹，自言是包裹收件人，及後被捕

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

以後可以用呢個方法販賭，唔拉架

黑警真係要死全家

唔好傻喇
佢老豆係狗先無事

唔好傻啦 呢個係案例
以佢支矛攻佢個盾

個案例咪就係佢老豆係狗就無事囉

我梗係明啦，唔通真係叫你咁樣販毒咩

你覺得到咗法庭話之前有個同樣案例
律政司夠唔夠敢講唔告嘅原因係因為老豆係狗

唉 你鐘意喇

仲講緊敢唔敢

法庭判冇罪先係案例，呢單係律政司選擇唔告

831

佢老豆睇黎好高級
隨時係老豆叫佢入貨

被告的父親是一名警務人員。案中海關隨機抽查由法國寄出的涉案毒品包裹，收件人和聯絡電話皆屬被告，但收件地址並非被告所住的青衣警察宿舍單位。

法國 有生意